一人一個靚景汽水機位置！！！！

要做拍片功課
想用汽水機嚟拍片 日本清新feel
有冇巴絲有汽水機嘅靚地方推薦
最好隔離有櫈
示意圖

橋就我俾
分就你攞

日本

深水灣

巖流島

樓上個三個不如話地球

Castle Peak Pier

日日返工行過呢個巴士站 樓主睇睇啱唔啱駛

呢個好似唔錯！！！
唔該巴打

實地影張俾你參考，行人路少少窄，唔知就唔就到位俾你拍

山頂觀景台好似有部

巴打咁好人嘅
唔該哂你

舉手之勞啫，日日返放工都經過，對呢個位都有啲印象，一睇你個post就諗到
不過日頭都不時有人响呢個站上落車，唔知係咪適合拍嘢，建議你實地考察一次先，三聖邨行過去唔遠
拍片功課唔易做，加油

咁都撞到巴打你

自己搭過部好過啦
幾百蚊搞得掂邊度都擺得

好耐冇見 我又嚟自爆無下限，好似係

其實講到咁好難唔知你做邊間

我知 已經成功騎劫人哋個post

荃灣西沿住青公行 汀九段 深井段 青龍頭段 青山灣段都應該有

點撚樣買

連登有愛

呢個正
個人入埋去仲正
狗入去仲好

咪就係，老憑咁